[求救] A 同事開個excel file 顯示B 同事開緊, 但其實冇

有個file 係share drive
A同事去開啦, 普通double click, 但popup 話B 同事開緊, 但明明B 同事冇開
而其他人去開依個file 又冇問題嫁喎

咁A 同事唔用double click 喇, 佢先right click, 再click 開啟檔案, 又正常喎, 冇popup 話B 同事開緊喎

有冇巴打知道咩事

我都想知

下次試下叫B 閂晒所有excel

其實已經過左一日, 都仲係佢

有無restart過電腦
或者係Task Manager 確保excel已經完全閂咗

依個link 好似係講, B 同事將佢自己電腦 d file share 出去?
唔係共用share drive?

岩岩試左
A 同事都係顯示B 同事開緊
其他人開, 冇問題

坐去b同事個大髀度做囉

share drive 成日都有依個問題

班IT狗唔會理

講真應該MS glitch嚟，IT都幫唔到啲乜

乜唔係吉住B同事黎做咩！
好明顯B同事想打A同事主意